顯示卡溫度過熱？

啱啱玩左鋪pubg 玩玩下突然黑mon 無訊號同埋聲
之後重開機用afterburner 燒左5min 冇事 cpu同displaycard都係70-75度
之後再玩左兩舖 都冇事
係咪太熱所以導致黑mon
因為我有個機箱風扇壞左

i5 8400 原裝風扇
gtx 1060 6gb
b360 pro4
550w
8gb ram

利申 啱啱砌冇耐

display card ?

邊個牌子

MSI

睇下event log

放工返去睇

換機箱fan 睇下會唔會降溫
1066 正路唔會咁熱

依家得返一個風扇係前面

買多幾把貓扇

有冇推介 唔洗rgb都ok

貓扇
多銀子就ippc 版

係過熱，試過玩3,4個鐘pubg煲到80幾度
game問題，一係唔玩咁耐，一係上水，一係擺個通風好啲嘅位

試過1070ti正常用無問題，超完頻玩左三個鐘左右先出事

裝返幾個機箱風扇有冇用
水係指cpu？

幾多度

9X度啦，玩sli熱到痴線
粒9900K都唔夠display熱
依家特登加風扇比兩張卡
不過我強調唔oc係正常溫度可以長用

你仲有風扇位咪裝黎睇下有無幫助，自組水又得，cpu gpu各自一體水都得，睇荷包做人
隻game睇重gpu多啲

咁係咪可以排除係gpu本身問題

7x算唔算正常

成班叫人上水…………8400 同1066上乜嘢水……

如果你打緊機,7X度好正常

算